import type { Prompt } from './types';

// 참고: 아래 프롬프트들은 다양한 가족 구성원(부모, 자녀, 조부모 등)과
// 상황(일상, 여행, 특별한 날 등)을 가정하여 작성되었습니다.
// 실제 사용 시에는 사진의 내용에 맞게 프롬프트 앞부분에
// 가족 구성원에 대한 묘사 (예: "세 아이와 함께 있는 젊은 부부", "할머니와 손녀")를
// 영어로 추가해주시면 더욱 정확한 결과물을 얻을 수 있습니다.
// 예: "A young couple with three children, " + [프롬프트 텍스트]

export const FAMILY_SNAPSHOT_PROMPTS: Prompt[] = [
  // --- Family Daily Prompts (35개) ---
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "햇살 좋은 오후, 거실 소파에 온 가족이 모여 앉아 환하게 웃고 있는 모습. 창문으로 들어오는 부드러운 자연광이 따뜻하고 아늑한 분위기를 연출합니다. 배경은 살짝 흐릿하게 처리되어 가족의 표정에 집중됩니다. 코닥 포트라 400 필름의 따뜻한 색감과 고운 그레인.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "주방에서 아이들과 함께 쿠키를 만들며 밀가루를 뒤집어쓴 채 웃고 있는 가족. 역광으로 들어오는 햇살이 밀가루 먼지를 반짝이게 합니다. 자연스럽고 즐거운 순간을 포착한 스냅 사진 스타일. 얕은 피사계 심도, 50mm 렌즈.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "비 오는 날, 창가에 옹기종기 모여 앉아 창밖을 바라보는 가족의 뒷모습. 창문에 맺힌 빗방울과 흐릿한 바깥 풍경이 감성적인 분위기를 더합니다. 차분하고 조용한 느낌, 약간 낮은 채도의 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "저녁 식탁에 둘러앉아 이야기를 나누며 웃는 가족. 촛불이나 따뜻한 조명이 얼굴을 부드럽게 비춥니다. 배경의 음식들은 맛있게 보이지만 살짝 흐릿하게 처리됩니다. 친밀하고 행복한 순간, 눈에 띄는 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "아이의 생일 파티, 케이크의 촛불을 불기 직전 기대감에 찬 아이와 지켜보는 부모의 모습. 촛불의 따뜻한 빛이 얼굴을 비추고 주변은 살짝 어둡습니다. 행복과 설렘이 가득한 순간, 부드러운 초점.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "거실 바닥에서 보드게임을 하며 즐거워하는 가족. 위에서 내려다보는 하이 앵글 샷. 자연스럽고 편안한 분위기, 밝고 균일한 조명.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "정원에서 꽃에 물을 주거나 채소를 가꾸는 가족. 싱그러운 자연 속에서의 평화로운 오후. 햇살이 나뭇잎 사이로 부서져 내리는 효과(코모레비). 후지 필름 스타일의 부드러운 녹색 톤.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "잠들기 전, 침대에서 아이에게 동화책을 읽어주는 부모. 스탠드의 부드러운 조명이 따뜻하고 포근한 분위기를 만듭니다. 친밀하고 사랑스러운 순간, 소프트 포커스.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "반려동물(강아지나 고양이)과 함께 거실 카펫 위에서 뒹굴며 장난치는 가족. 낮은 로우 앵글 샷으로 역동적인 느낌을 줍니다. 따뜻하고 활기찬 분위기, 코닥 골드 200 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "현관 앞에서 학교 가는 아이를 배웅하며 손 흔들어주는 부모의 뒷모습. 아침 햇살이 부드럽게 비춥니다. 일상적이지만 따뜻한 감동이 있는 순간, 약간 빛바랜 필름 색감.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "명절날, 한복을 곱게 차려입고 할아버지, 할머니께 세배하는 아이들과 흐뭇하게 바라보는 부모. 전통적인 집의 마루나 대청이 배경입니다. 따뜻하고 화목한 분위기, 깨끗하고 밝은 조명.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "늦은 밤, 거실에서 함께 TV나 영화를 보며 소파에 기대 잠든 가족. TV 화면의 희미한 빛이 얼굴을 비춥니다. 조용하고 평화로운 분위기, 낮은 조도, 시네마틱 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "마당에서 비눗방울 놀이를 하며 즐거워하는 아이들과 부모. 햇살에 비눗방울이 무지갯빛으로 반짝입니다. 역광으로 촬영하여 몽환적인 느낌을 더합니다. 코닥 포트라 400 스타일.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "가족 모두가 악기를 연주하거나 노래를 부르며 홈 콘서트를 하는 모습. 즐겁고 활기찬 분위기, 따뜻한 실내조명.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "주말 아침, 팬케이크나 토스트로 브런치를 즐기는 가족. 식탁 위로 햇살이 밝게 들어옵니다. 깨끗하고 산뜻한 느낌, 밝은 하이키 조명.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "아이가 그린 그림을 벽에 붙여놓고 함께 감상하며 칭찬하는 가족. 아이의 자부심 넘치는 표정과 부모의 따뜻한 미소. 클로즈업 샷, 따뜻한 감성.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "서로의 어깨에 기대어 창밖의 노을을 바라보는 가족의 실루엣. 감성적이고 평화로운 분위기, 낮은 채도, 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "온 가족이 함께 집안 대청소를 하며 장난치는 모습. 활기차고 자연스러운 일상의 단면. 밝고 깨끗한 조명, 스냅 사진 느낌.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "할머니, 할아버지와 함께 옛날 앨범을 보며 추억 이야기를 나누는 가족. 따뜻하고 정겨운 분위기, 부드러운 조명, 빈티지 필름 톤.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "아이가 처음으로 자전거 타는 것을 뒤에서 지켜보며 응원하는 부모. 긴장과 설렘이 교차하는 순간. 약간 떨리는 듯한 핸드헬드 촬영 느낌, 자연스러운 햇살.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "크리스마스 트리 앞에서 선물을 풀어보며 기뻐하는 아이들과 흐뭇하게 바라보는 부모. 반짝이는 트리 조명이 보케 효과를 만듭니다. 따뜻하고 행복한 분위기, 부드러운 아웃포커스.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "소파에서 아빠 무릎을 베고 누워 책을 읽는 아이. 아빠는 부드러운 미소로 아이를 내려다봅니다. 조용하고 평화로운 주말 오후, 따뜻한 실내광.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "텃밭에서 직접 수확한 채소로 요리 준비를 돕는 아이와 엄마. 싱그러운 채소의 색감이 돋보입니다. 밝고 건강한 느낌, 자연광.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "목욕 시간, 거품 목욕을 하며 장난감과 즐겁게 노는 아이와 지켜보는 부모. 욕실의 따뜻한 조명과 김이 서린 거울. 행복하고 사랑스러운 분위기.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "온 가족이 거실에 모여 요가나 스트레칭을 하는 모습. 편안하고 건강한 라이프스타일. 밝고 깨끗한 조명, 넓은 광각 렌즈 느낌.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "눈 오는 날, 창밖으로 내리는 눈을 신기하게 바라보는 아이와 그 옆에 앉은 부모. 창밖의 눈 풍경은 흐릿하게 보입니다. 조용하고 감성적인 겨울 분위기, 차분한 색감.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "아이가 그린 그림이나 만든 작품을 들고 자랑스럽게 포즈를 취하는 아이와 박수쳐주는 가족. 성취감과 칭찬이 오가는 따뜻한 순간.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "캠핑 의자에 앉아 밤하늘의 별을 바라보는 가족. 모닥불의 따뜻한 빛이 얼굴을 비춥니다. 낭만적이고 평화로운 분위기, 낮은 조도, 시네마틱.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "집 마당에서 물놀이를 하며 서로에게 물을 뿌리는 가족. 시원하고 즐거운 여름날의 풍경. 햇살 아래 물방울이 반짝이는 모습, 역동적인 스냅샷.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "게임기 앞에서 함께 비디오 게임을 하며 열중하거나 웃는 가족. 생생하고 즐거운 표정, TV 화면의 빛이 반사되는 모습.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "베란다나 옥상에서 함께 화분에 식물을 심거나 가꾸는 가족. 자연 친화적이고 평화로운 주말. 부드러운 햇살, 클로즈업 샷.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "온 가족이 모여 앉아 다 함께 퍼즐을 맞추는 모습. 집중하는 표정과 협력하는 분위기. 위에서 내려다보는 탑 앵글.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "자기 전, 아이 방 침대에 누워 서로 꼭 껴안고 있는 부모와 아이. 따뜻하고 사랑 넘치는 모습, 부드러운 무드등 조명.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "가족사진 액자 앞이나 앨범을 보며 미소 짓는 현재의 가족 모습. 과거와 현재가 교차하는 감성적인 분위기, 아련한 필름 톤.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "거울 앞에서 서로의 옷매무새를 가다듬어 주거나 장난스럽게 표정을 따라 하는 가족. 거울에 비친 모습, 자연스러운 일상.",
  },

  // --- Family Travel Prompts (30개) ---
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "해변에서 모래성을 쌓거나 파도놀이를 하며 즐거워하는 가족. 푸른 바다와 하늘을 배경으로. 밝고 청량한 여름 분위기, 코닥 엑타 100 필름 스타일.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "유럽의 오래된 도시 광장에서 비둘기에게 모이를 주며 웃는 아이들과 지켜보는 부모. 고풍스러운 건축물이 배경으로 흐릿하게 보입니다. 따뜻하고 이국적인 분위기, 코닥 포트라 400.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "가을 단풍이 절정인 숲길을 손잡고 걷는 가족의 뒷모습. 울긋불긋한 단풍잎이 흩날립니다. 따뜻하고 서정적인 분위기, 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "놀이공원에서 회전목마를 타거나 솜사탕을 먹으며 즐거워하는 가족. 알록달록한 배경과 행복한 표정. 밝고 활기찬 분위기, 약간 과다 노출된 하이키 룩.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "캠핑장에서 텐트 앞에 모여 앉아 모닥불을 피우고 마시멜로를 구워 먹는 가족. 밤하늘엔 별이 가득합니다. 아늑하고 낭만적인 분위기, 낮은 조명, 시네마틱.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "기차 창밖 풍경을 바라보며 나란히 앉아 있는 가족. 창밖의 풍경은 빠르게 지나가며 흐릿하게 보입니다. 여행의 설렘과 차분함이 공존하는 분위기, 시네스틸 800T 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "눈 덮인 산장에서 벽난로 앞에 모여 앉아 따뜻한 음료를 마시는 가족. 창밖으로는 눈이 내립니다. 포근하고 아늑한 겨울 분위기, 따뜻한 조명.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "동물원에서 기린이나 코끼리 같은 동물을 신기하게 바라보는 아이들과 부모. 생생한 동물의 모습과 아이들의 호기심 가득한 표정.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "제주도의 유채꽃밭이나 푸른 보리밭 사이에서 서로 사진을 찍어주는 가족. 화사하고 싱그러운 봄 풍경. 밝은 햇살, 후지 필름 스타일.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "박물관이나 미술관에서 작품을 감상하며 이야기를 나누는 가족. 진지한 표정과 호기심 어린 눈빛. 차분하고 지적인 분위기, 부드러운 실내조명.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "시골 할머니 댁 평상에 앉아 수박을 먹거나 옥수수를 먹는 가족. 정겹고 소박한 여름 풍경. 자연스러운 모습, 코닥 골드 200 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "등산 중 정상에서 멋진 풍경을 배경으로 함께 만세를 부르거나 사진을 찍는 가족. 성취감과 상쾌함이 느껴지는 분위기. 광활한 자연, 광각 렌즈 샷.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "전통 시장에서 길거리 음식을 사 먹거나 물건을 구경하며 즐거워하는 가족. 활기차고 사람 냄새나는 분위기. 스냅 사진 스타일, 약간 거친 질감.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "해 질 녘 호숫가에서 오리 배를 타거나 노를 젓는 가족. 노을 지는 하늘이 물에 반사됩니다. 로맨틱하고 평화로운 분위기, 실루엣 촬영 느낌.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "테마파크에서 퍼레이드를 보며 손뼉 치거나 캐릭터와 인사하는 아이들과 가족. 화려하고 신나는 축제 분위기. 밝고 채도 높은 색감.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "공항 출발 라운지에서 비행기를 기다리며 창밖을 보거나 기대에 찬 표정으로 이야기하는 가족. 여행의 시작을 알리는 설렘. 자연스러운 스냅샷.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "자전거를 타고 공원이나 강변을 나란히 달리는 가족. 역동적이고 건강한 모습. 패닝샷 기법으로 배경은 흐릿하게, 인물은 선명하게.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "피크닉 매트에 누워 하늘의 구름을 보거나 책을 읽는 여유로운 가족. 따뜻한 햇살과 부드러운 바람. 편안하고 나른한 분위기, 하이 앵글.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "밤의 유람선 위에서 도시의 야경을 감상하는 가족. 강물에 반사되는 화려한 불빛. 로맨틱하고 도시적인 분위기, 보케 효과.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "딸기 농장이나 과수원에서 과일을 직접 따며 즐거워하는 가족. 싱싱한 과일과 아이들의 신난 표정. 자연 친화적이고 생생한 색감.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "지역 축제에서 전통 공연을 보거나 체험 활동에 참여하는 가족. 활기차고 이색적인 경험. 다큐멘터리 스타일 촬영.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "국립공원이나 자연휴양림의 숲 속 오두막 앞에서 휴식을 취하는 가족. 상쾌한 공기와 고요한 자연. 편안하고 평화로운 분위기.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "해외 여행지, 유명 랜드마크 앞에서 기념사진을 찍는 가족. 각자의 개성이 드러나는 포즈와 표정. 밝고 선명한 관광 사진 스타일.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "수영장 선베드에 누워 선글라스를 끼고 여유를 즐기는 가족. 시원한 음료와 푸른 수영장 물빛. 세련되고 여유로운 휴가 분위기.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "스키장에서 스키나 보드를 타거나 눈싸움을 하며 즐거워하는 가족. 하얀 설원과 역동적인 모습. 시원하고 활기찬 겨울 스포츠 느낌.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "낚시터나 바닷가에서 함께 낚시를 하는 가족. 기다림과 기대감이 교차하는 조용한 시간. 잔잔한 물결과 차분한 분위기.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "천문대에서 망원경으로 별을 관측하는 아이와 설명해주는 부모. 신비로운 밤하늘과 호기심 가득한 눈빛. 낮은 조명, 감성적인 분위기.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "자동차 트렁크에 걸터앉아 간식을 먹으며 잠시 쉬어가는 가족. 로드 트립 중의 자연스러운 모습. 빈티지 필름 카메라 룩, 따뜻한 색감.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "열기구를 타고 하늘 위에서 아래 풍경을 내려다보며 감탄하는 가족. 특별하고 신비로운 경험. 광활한 풍경, 부드러운 아침 햇살.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "목장에서 양이나 말에게 먹이를 주며 교감하는 아이들과 가족. 자연과 동물이 어우러진 평화로운 풍경. 따뜻하고 부드러운 빛, 망원 렌즈 아웃포커스.",
  },

  // --- Family Film Prompts (35개) ---
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "해 질 녘, 들판에서 서로 마주보며 웃는 가족의 실루엣. 골든 아워의 따뜻한 빛이 가장자리를 감쌉니다. 감성적이고 영화적인 분위기, 강한 콘트라스트, 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "비 오는 밤, 자동차 안에서 창밖을 바라보는 가족. 창문에 맺힌 빗방울 너머로 도시의 불빛이 번집니다. 차분하고 사색적인 분위기, 시네스틸 800T 필름 스타일.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 극장의 붉은 벨벳 의자에 나란히 앉아 스크린을 바라보는 가족의 뒷모습. 영사기의 빛줄기가 희미하게 보입니다. 향수를 자극하는 분위기, 낮은 채도, 시네마틱.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "안개 자욱한 아침, 숲길을 걷는 가족. 나무 사이로 빛이 스며듭니다. 신비롭고 고요한 분위기, 부드러운 초점, 후지 프로 400H 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "늦은 밤, 불 꺼진 거실에서 창밖의 눈 내리는 풍경을 바라보는 가족. 가로등 불빛만이 희미하게 비춥니다. 고요하고 감성적인 겨울밤, 차가운 톤, 거친 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "기차역 플랫폼에서 떠나는 기차를 향해 손을 흔드는 가족. 아쉬움과 다음 만남에 대한 기대. 흑백 필름, 강한 감정 표현.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 레코드 가게에서 LP판을 함께 고르는 가족. LP판들이 가득한 배경, 따뜻한 조명. 레트로하고 아날로그적인 감성, 코닥 골드 200.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "햇살 좋은 날, 빨랫줄에 널린 흰 빨래 사이로 서로를 보며 웃는 엄마와 아이. 바람에 흩날리는 빨래, 청량하고 깨끗한 느낌. 하이키 조명, 일본 영화 스타일.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "밤의 놀이공원, 회전목마의 불빛 아래에서 아이를 안고 있는 부모. 화려한 불빛이 보케 효과를 만듭니다. 몽환적이고 로맨틱한 분위기, 약간의 모션 블러.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "시골 버스 정류장의 낡은 나무 의자에 나란히 앉아 버스를 기다리는 가족. 여름날의 나른한 오후. 빛바랜 색감, 향수를 자극하는 분위기.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "저녁 무렵, 옥상 평상에 앉아 별이 뜨기 시작하는 하늘을 바라보는 가족. 도시의 불빛이 멀리 보입니다. 감성적이고 평화로운 분위기, 땅거미의 푸른 톤.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 서점의 높은 책장 사이에서 책을 고르는 가족. 책등 사이로 빛이 들어옵니다. 차분하고 지적인 분위기, 따뜻한 조명, 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "강한 플래시를 터뜨려 찍은, 파티 중인 가족의 Y2K 스타일 스냅샷. 과장된 표정과 포즈, 강한 그림자. 즉흥적이고 활기찬 분위기, 디지털카메라 미학.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "새벽녘, 어두운 부엌에서 따뜻한 우유를 마시며 창밖을 바라보는 부모와 아이. 창밖은 아직 어둡습니다. 조용하고 친밀한 순간, 부드러운 역광.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "텅 빈 체육관 농구 코트 바닥에 앉아 이야기를 나누는 가족. 창문으로 들어오는 빛줄기가 바닥에 길게 늘어집니다. 조용하고 사색적인 분위기, 시네마틱 와이드 샷.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "할아버지의 낡은 자전거 뒤에 아이를 태우고 시골길을 달리는 모습. 따뜻한 햇살과 바람에 날리는 머리카락. 정겹고 향수를 자극하는 풍경, 세피아 톤.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "불꽃놀이가 터지는 밤하늘 아래, 서로 어깨동무를 하고 하늘을 바라보는 가족의 뒷모습. 화려한 불꽃이 실루엣을 비춥니다. 감동적이고 서사적인 분위기, 흐릿한 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "늦은 밤 편의점 앞 파라솔 테이블에 앉아 컵라면을 먹는 가족. 편의점의 밝은 불빛이 주변을 비춥니다. 소박하지만 정겨운 도시의 밤 풍경, 시네스틸 800T.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 사진관에서 클래식한 배경 앞에 서서 기념사진을 찍는 가족. 약간 경직되었지만 설레는 표정. 빈티지 사진 스타일, 부드러운 조명.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "안개가 자욱한 호숫가, 작은 나룻배 위에 앉아 있는 가족. 주변 풍경은 거의 보이지 않습니다. 신비롭고 몽환적인 분위기, 낮은 채도, 소프트 포커스.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "교실 창가에 서서 운동장을 내려다보는 아이와 엄마. 햇살이 교실 바닥에 무늬를 만듭니다. 아련하고 감성적인 분위기, 하이키 필름 룩.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "지하철이 들어오는 플랫폼에서 서로 손을 흔들며 인사하는 가족. 헤드라이트 불빛이 강하게 비춥니다. 만남과 헤어짐의 순간, 영화적인 렌즈 플레어.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "좁은 골목길 담벼락에 기대어 아이스크림을 먹으며 웃는 가족. 오래된 담벼락의 질감과 따뜻한 햇살. 소박하고 정겨운 여름날의 추억, 코닥 골드 200.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "다락방 창문으로 들어오는 빛 아래, 오래된 상자를 열어보며 신기해하는 가족. 먼지가 떠다니는 모습. 비밀스럽고 아늑한 분위기, 부드러운 빛과 그림자.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "눈 내리는 밤, 가로등 불빛 아래에서 서로 껴안고 있는 가족. 눈송이가 부드럽게 내립니다. 따뜻하고 로맨틱한 겨울밤, 부드러운 초점, 필름 그레인.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 필름 영사기로 벽에 가족 영상을 비춰보며 추억에 잠긴 가족. 영사기의 빛과 희미한 영상. 향수를 자극하고 감성적인 분위기.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "새벽녘 어시장, 분주한 사람들 사이에서 장을 보는 가족. 생선 비늘과 얼음이 빛에 반짝입니다. 활기차고 생생한 삶의 현장, 다큐멘터리 필름 스타일.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "해변 모래사장에 서로의 이름을 쓰거나 그림을 그리는 가족. 파도가 발자국을 지워갑니다. 덧없지만 아름다운 순간, 부드러운 파스텔 톤.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "유리창 너머로 보이는, 카페 안에서 따뜻한 음료를 마시며 이야기하는 가족. 창문에 입김이 서립니다. 아늑하고 친밀한 분위기, 약간 흐릿한 시선.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "옥상에서 연을 날리는 아이와 지켜보는 아빠. 파란 하늘과 바람에 날리는 연. 자유롭고 희망찬 분위기, 로우 앵글.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "등대 앞 바닷가 바위에 앉아 석양을 바라보는 가족. 붉게 물든 하늘과 바다. 낭만적이고 사색적인 분위기, 실루엣.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "빈티지 자동차 보닛에 걸터앉아 지도를 보며 다음 목적지를 이야기하는 가족. 햇살 좋은 시골길. 모험과 자유가 느껴지는 로드 무비 스타일.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "늦은 밤, 심야 식당의 카운터에 나란히 앉아 음식을 기다리는 가족. 따뜻한 조명과 김이 나는 음식. 소박하고 정겨운 도시의 밤, 에드워드 호퍼 그림 스타일.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "공중전화 부스 안에서 장난스럽게 통화하는 척하는 아이들과 밖에서 웃으며 바라보는 부모. 비 오는 거리 풍경. 레트로 감성, 네온 불빛.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "오래된 나무 그네에 앉아 서로 밀어주며 웃는 가족. 햇살이 나뭇잎 사이로 비춥니다. 평화롭고 행복한 오후, 부드러운 빛, 코닥 포트라.",
  },
];
