import type { Prompt } from './types';

// Note: The prompts below assume various family compositions (parents, children, grandparents, etc.)
// and situations (daily life, travel, special occasions, etc.).
// For best results, prepend a description of the family members in English
// based on the photo content (e.g., "A young couple with three children, ", "Grandmother and granddaughter, ").
// Example: "A young couple with three children, " + [Prompt Text]

export const FAMILY_SNAPSHOT_PROMPTS: Prompt[] = [
  // --- Family Daily Prompts (35개) ---
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family gathered together on a cozy living room sofa on a bright sunny afternoon, all smiling warmly. Soft natural light streams through the large window, illuminating their faces with a gentle glow. The focus is on their happy expressions, with the background furniture and decor softly blurred. The mood is intimate and joyful. Shot on Kodak Portra 400 for its beautiful warm skin tones and fine grain.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A candid shot of a family baking cookies together in a kitchen, flour dust caught mid-air creating a magical effect. The children and parents are laughing, covered in flour. Strong backlight from the window makes the flour particles sparkle. The focus is on their joyful faces, with kitchen utensils and ingredients softly blurred in the background. The mood is playful and heartwarming. Shot with a 50mm f/1.8 lens for natural bokeh, with the warm tones and visible grain of Kodak Portra 400.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Back view of a family huddled together by the window on a rainy day, looking outside. Raindrops on the windowpane and the blurred outside scenery add an emotional touch. Calm and quiet feeling, slightly desaturated film look with noticeable grain, reminiscent of Fuji Pro 400H.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family laughing and talking around the dinner table in the evening. Candlelight or warm lamps softly illuminate their faces. The food on the table looks delicious but is slightly blurred. An intimate and happy moment, with noticeable film grain. Shot on Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child's birthday party, focusing on the child's excited face just before blowing out the cake candles, with parents watching fondly. The warm candlelight illuminates their faces, with the surroundings slightly dark. A moment full of happiness and anticipation, soft focus, 35mm lens look.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family enjoying a board game on the living room floor. High-angle shot looking down. Natural and comfortable atmosphere, bright and even lighting. Clean digital look with minimal grain.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family watering flowers or tending vegetables in the garden. A peaceful afternoon amidst lush nature. Sunlight filtering through the leaves (Komorebi effect). Soft green tones characteristic of Fujifilm styles, like Fuji Pro 400H, with fine grain.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Parents reading a fairytale book to a child in bed before sleep. The soft light from a bedside lamp creates a warm and cozy atmosphere. An intimate and lovely moment, soft focus, shallow depth of field, 85mm f/1.8 lens.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family playing and tumbling with a pet (dog or cat) on the living room carpet. Low-angle shot for a dynamic feel. Warm and lively atmosphere, the look of Kodak Gold 200 film with its distinct grain.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Back view of parents waving goodbye to a child going to school from the doorway. Soft morning sunlight illuminates the scene. An everyday but heartwarming moment, slightly faded film colors, reminiscent of vintage film.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "On a holiday, children in beautiful Hanboks bow to their grandparents, while parents watch with delight. Background is a traditional Korean house's floor or main hall. Warm and harmonious atmosphere, clean and bright lighting.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Late at night, a family asleep leaning on each other on the sofa while watching TV or a movie. The faint light from the TV screen illuminates their faces. Quiet and peaceful atmosphere, low light, cinematic film grain, CineStill 800T look.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children and parents having fun playing with soap bubbles in the yard. The bubbles shimmer iridescently in the sunlight. Shot against the light to add a dreamy feel. Kodak Portra 400 style, warm tones, fine grain.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "The whole family playing musical instruments or singing together, having a home concert. Fun and lively atmosphere, warm indoor lighting.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family enjoying brunch with pancakes or toast on a weekend morning. Bright sunlight streams onto the table. Clean and fresh feeling, bright high-key lighting, shallow depth of field.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family admiring a child's drawing displayed on the wall, praising it. The child's proud expression and the parents' warm smiles. Close-up shot, warm emotions, Kodak Portra 400.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Silhouette of a family leaning on each other's shoulders, watching the sunset outside the window. Emotional and peaceful atmosphere, low saturation, film grain, cinematic.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "The whole family playfully doing house cleaning together. A lively and natural slice of everyday life. Bright and clean lighting, snapshot feel, 35mm lens look.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family looking through old photo albums with grandparents, reminiscing. Warm and friendly atmosphere, soft lighting, vintage film tones, perhaps Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Parents watching and cheering from behind as a child learns to ride a bike for the first time. A moment mixing tension and excitement. Slight handheld camera shake feel, natural sunlight.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children excitedly unwrapping presents in front of the Christmas tree, with parents watching fondly. Twinkling tree lights create a bokeh effect. Warm and happy atmosphere, soft out-of-focus background, 85mm f/1.4 lens.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child lying on dad's lap on the sofa, reading a book. Dad looks down at the child with a gentle smile. Quiet and peaceful weekend afternoon, warm indoor light, Kodak Portra 400.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child and mother preparing food with vegetables freshly picked from their garden. The vibrant colors of the vegetables stand out. Bright and healthy feeling, natural light.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Bath time, a child playing happily with toys in a bubble bath, watched by parents. Warm bathroom lighting and steamy mirror. Happy and lovely atmosphere.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "The whole family doing yoga or stretching together in the living room. Relaxed and healthy lifestyle. Bright and clean lighting, wide-angle lens feel.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "On a snowy day, a child and parents sitting by the window, watching the falling snow in wonder. The snowy scene outside is blurred. Quiet and emotional winter atmosphere, cool color tones, Fuji Pro 400H look.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child proudly posing with their drawing or craft, while the family applauds. A warm moment of achievement and praise. Sharp focus on the child, shallow depth of field.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on camping chairs, gazing at the starry night sky. The warm glow of a campfire illuminates their faces. Romantic and peaceful atmosphere, low light, cinematic, maybe CineStill 800T.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family having a water fight in the backyard, splashing each other. Cool and fun summer day scene. Sunlight sparkling on water droplets, dynamic snapshot, fast shutter speed.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family engrossed in or laughing while playing video games together in front of the TV. Vivid and joyful expressions, light from the TV screen reflecting.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family planting or tending to plants in pots on a balcony or rooftop. Nature-friendly and peaceful weekend. Soft sunlight, close-up shots of hands and plants.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "The whole family gathered around, putting together a jigsaw puzzle. Focused expressions and cooperative atmosphere. Top-down angle shot.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Parents and child hugging tightly in the child's bed before sleep. Warm and loving scene, soft mood lighting from a nightlight.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "The current family smiling while looking at an old family photo frame or album. An emotional atmosphere where past and present intersect, nostalgic film tones, perhaps Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'daily',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family in front of a mirror, adjusting each other's clothes or playfully mimicking expressions. Reflection in the mirror, natural everyday life.",
  },

  // --- Family Travel Prompts (30개) ---
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family having fun building sandcastles or playing in the waves at the beach. Against a backdrop of blue sea and sky. Bright and refreshing summer atmosphere, Kodak Ektar 100 film style for vibrant colors and fine grain.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children laughing while feeding pigeons in an old European city square, parents watching nearby. Quaint architecture softly blurred in the background. Warm and exotic atmosphere, Kodak Portra 400.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Back view of a family holding hands, walking down a forest path during peak autumn foliage. Colorful autumn leaves are scattering. Warm and lyrical atmosphere, noticeable film grain.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family enjoying a ride on a carousel or eating cotton candy at an amusement park. Colorful background and happy expressions. Bright and energetic atmosphere, slightly overexposed high-key look.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family gathered around a campfire in front of their tent at a campsite, roasting marshmallows. The night sky is full of stars. Cozy and romantic atmosphere, low light, cinematic, possibly shot on CineStill 800T.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting side-by-side, looking out the window of a train. The scenery outside rushes by in a blur. An atmosphere mixing the excitement and calmness of travel, CineStill 800T film look.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family gathered around a fireplace in a snow-covered mountain cabin, sipping warm drinks. Snow is falling outside the window. Warm and cozy winter atmosphere, soft firelight.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children and parents watching animals like giraffes or elephants with wonder at the zoo. Vivid animal 모습s and children's curious faces. Shot with a telephoto lens for shallow depth of field.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family taking pictures of each other amidst rapeseed fields or green barley fields in Jeju Island. Bright and fresh spring scenery. Bright sunlight, Fujifilm style like Pro 400H.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family discussing artworks in a museum or art gallery. Serious expressions and curious eyes. Calm and intellectual atmosphere, soft indoor lighting.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on a wooden porch ('pyeongsang') at a countryside grandparent's house, eating watermelon or corn. Nostalgic and simple summer scenery. Natural look, Kodak Gold 200 film style.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family cheering or taking photos together against a stunning landscape at the summit after hiking. Atmosphere of accomplishment and refreshment. Vast nature, wide-angle lens shot.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family enjoying street food or browsing goods at a traditional market. Lively atmosphere filled with the scent of people. Snapshot style, slightly rough texture.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family riding a swan boat or rowing on a lake at sunset. The sunset sky reflects on the water. Romantic and peaceful atmosphere, silhouette photography feel.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children and family clapping or waving at characters during a parade at a theme park. Colorful and exciting festival atmosphere. Bright, highly saturated colors.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family in the airport departure lounge, looking out the window or talking excitedly while waiting for their flight. The excitement of starting a trip. Natural snapshot.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family riding bicycles side-by-side along a park or river path. Dynamic and healthy appearance. Panning shot technique with blurred background and sharp subjects.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A relaxed family lying on a picnic blanket, looking at the clouds or reading books. Warm sunlight and gentle breeze. Comfortable and lazy atmosphere, high-angle shot, Kodak Portra 400.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family enjoying the city night view from a cruise ship deck. Colorful lights reflecting on the river water. Romantic and urban atmosphere, beautiful bokeh effect.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family having fun picking fruits at a strawberry farm or orchard. Fresh fruits and children's excited faces. Nature-friendly and vivid colors.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family watching traditional performances or participating in activities at a local festival. Lively and unique experience. Documentary style photography.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family relaxing in front of a log cabin in a national park or forest recreational area. Fresh air and quiet nature. Comfortable and peaceful atmosphere.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family taking a commemorative photo in front of a famous landmark during an overseas trip. Poses and expressions showing individual personalities. Bright and clear tourist photo style.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family relaxing on poolside sunbeds, wearing sunglasses. Cool drinks and blue pool water. Stylish and leisurely vacation atmosphere.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family skiing, snowboarding, or having a snowball fight at a ski resort. White snowy fields and dynamic movements. Cool and energetic winter sports feel.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family fishing together at a fishing spot or by the sea. Quiet time filled with waiting and anticipation. Calm waters and serene atmosphere.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child observing stars through a telescope at an observatory, with parents explaining. Mysterious night sky and curious eyes. Low light, emotional atmosphere.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on the tailgate of a car, eating snacks and taking a break during a road trip. Natural moment during the journey. Vintage film camera look, warm colors, Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family marveling at the scenery below while riding in a hot air balloon. Special and mystical experience. Vast landscape, soft morning sunlight.",
  },
  {
    category: 'travel',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children and family interacting while feeding sheep or horses at a ranch. Peaceful scenery where nature and animals coexist. Warm and soft light, telephoto lens out-of-focus effect.",
  },

  // --- Family Film Prompts (35개) ---
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Silhouette of a family facing each other and laughing in a field at sunset. The warm golden hour light rims their edges. Emotional and cinematic atmosphere, strong contrast, heavy film grain.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family looking out the window from inside a car on a rainy night. City lights blur beyond the raindrops on the glass. Calm and contemplative mood, CineStill 800T film style with characteristic halation.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Back view of a family sitting side-by-side in the red velvet seats of an old movie theater, looking at the screen. The faint beam from the projector is visible. Nostalgic atmosphere, low saturation, cinematic.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family walking down a forest path on a foggy morning. Light filters through the trees. Mysterious and serene atmosphere, soft focus, Fuji Pro 400H film look.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Late at night, a family looking out the window of a dark living room at the falling snow. Only faint streetlight illuminates the scene. Quiet and emotional winter night, cool tones, heavy film grain.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family waving goodbye to a departing train from the platform. A mix of sadness and anticipation for the next meeting. Black and white film, strong emotional expression, Ilford HP5 look.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family browsing through LPs together in an old record store. Background filled with records, warm lighting. Retro and analog sensibility, Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A mother and child laughing at each other between white laundry hanging on a clothesline on a sunny day. Laundry fluttering in the wind, refreshing and clean feeling. High-key lighting, Japanese film style.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Parents holding a child under the colorful lights of a carousel at an amusement park at night. The bright lights create a bokeh effect. Dreamy and romantic atmosphere, slight motion blur.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting side-by-side on an old wooden bench at a countryside bus stop, waiting for the bus. A lazy summer afternoon. Faded colors, nostalgic atmosphere.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Around dusk, a family sitting on a rooftop 'pyeongsang' (wooden platform), looking at the sky where stars begin to appear. City lights twinkle in the distance. Emotional and peaceful atmosphere, blue tones of twilight.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family choosing books between the high bookshelves of an old bookstore. Light streams in between the spines. Calm and intellectual atmosphere, warm lighting, film grain.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A Y2K style snapshot of a family during a party, taken with a harsh flash. Exaggerated expressions and poses, strong shadows. Spontaneous and energetic mood, digital camera aesthetic.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Early morning, parents and child in a dark kitchen, drinking warm milk and looking out the window. It's still dark outside. Quiet and intimate moment, soft backlight.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on the floor of an empty gym basketball court, talking. Streaks of light from the window stretch long across the floor. Quiet and contemplative atmosphere, cinematic wide shot.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child riding on the back of grandpa's old bicycle down a country road. Warm sunlight and hair blowing in the wind. Affectionate and nostalgic scenery, sepia tones.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Back view of a family with arms around each other, watching a fireworks display under the night sky. The colorful fireworks illuminate their silhouettes. Moving and epic atmosphere, hazy film look.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting at an outdoor table in front of a convenience store late at night, eating cup noodles. The bright lights of the store illuminate the surroundings. Simple but heartwarming urban night scene, CineStill 800T.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family taking a commemorative photo in front of a classic backdrop at an old photo studio. Slightly stiff but excited expressions. Vintage photo style, soft lighting.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting in a small rowboat on a foggy lake. The surrounding scenery is barely visible. Mysterious and dreamlike atmosphere, low saturation, soft focus.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A mother and child standing by a classroom window, looking down at the playground. Sunlight creates patterns on the classroom floor. Nostalgic and emotional atmosphere, high-key film look.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family waving to each other on a subway platform as a train arrives. The headlight beams strongly. A moment of meeting and parting, cinematic lens flare.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family leaning against an old alley wall, laughing while eating ice cream. The texture of the old wall and warm sunlight. Simple and heartwarming summer memory, Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family opening an old box in an attic, looking inside with curiosity under the light from the window. Dust motes float in the air. Secretive and cozy atmosphere, soft light and shadow.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family hugging each other under a streetlight on a snowy night. Snowflakes fall gently. Warm and romantic winter night, soft focus, film grain.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family lost in memories while projecting old family videos onto a wall with an old film projector. The projector's light and faint images. Nostalgic and emotional atmosphere.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Early morning at a fish market, a family shopping amidst the bustling crowd. Fish scales and ice sparkle in the light. Lively and vivid scene of life, documentary film style.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family writing each other's names or drawing pictures on the beach sand. Waves wash away the footprints. Fleeting but beautiful moment, soft pastel tones, Fuji Pro 400H.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Seen through a glass window, a family talking inside a cafe while sipping warm drinks. Breath fogs up the window. Cozy and intimate atmosphere, slightly blurred view.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A child flying a kite on a rooftop with dad watching. Blue sky and kite fluttering in the wind. Free and hopeful atmosphere, low angle shot.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on rocks by the sea in front of a lighthouse, watching the sunset. Sky and sea dyed red. Romantic and contemplative mood, silhouette.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family sitting on the hood of a vintage car, looking at a map and discussing their next destination on a sunny country road. Road movie style feeling of adventure and freedom, Kodak Gold 200.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Late at night, a family sitting side-by-side at the counter of a small eatery, waiting for food. Warm lighting and steaming food. Simple and heartwarming urban night, Edward Hopper painting style.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "Children playfully pretending to talk on the phone inside a public phone booth, while parents watch and laugh from outside on a rainy street. Retro sensibility, neon lights.",
  },
  {
    category: 'film',
    type: 'family',
    gender: 'unisex',
    text: "A family laughing while pushing each other on an old wooden swing. Sunlight filters through the leaves. Peaceful and happy afternoon, soft light, Kodak Portra 400.",
  },
];

